我黄絲呀媽講811個劇本

同大家分享一下
係我黄絲媽媽講
唔一定係真但係企後幾步睇又有d似
佢成日聽埋d100咩網台嘢
又去同藍絲飲茶
等我仲擔心每日都同佢講下嘢
睇佢接收到d咩
唔好比佢人地講就信
点知佢今日咁講話呢個分析比我聽
我無言咁聽晒

媽媽話：
港府警黑勾結，大批公安滲入警隊，扮示威者做鬼，顧傭大陸打手。卑鄙無恥，故技重操：挑撥群眾斗群眾，分化瓦解、抹黑，插臓嫁禍、扭曲事實，無所不用其極！但都在電子訊息時代全部暴露於世人面前！

其實係一個理想的劇本～

8月11號顧傭一批為數不少的福建幫准備在北角追擊示威者，又派出警隊人員(飛虎隊員)人數不祥扮演內鬼滲入示威人群中，准備同福建幫里應外合做台好戲。

一早放風北角來了福建幫，刺激示威者前往，內鬼帶備汽油彈、彈叉、警棍。有計劃在混亂中，向福建幫擲汽油彈，造成傷亡，如此後果可想而知(原來福建幫顧傭來做死士而不知)。誰料示威者沒有中計，轉去銅鑼灣。如此鬼背囊內的汽油彈如何擲出去？向警隊？定係自己的同袍，始終唔夠心狠手辣，唯有擲地有火🔥交代。至此警方陣腳大亂，惟窮兇極惡亂衝亂撞向地鐵人群，引至公安內鬼全部暴露於鏡頭前面！令香港出現最血腥一天😡

12號早上電視就播出港澳辯召開記者會，宣布香港有恐佈主義苗頭(無睇新聞，照劇本讀)。下午警方在記者會又話香港未有恐佈主義這個苗頭，當場括港澳辨一巴！到此明白了，原來11-12/8月係一個中共完美的嫁禍劇本😱但係兩家接唔住劇本

其實由6月9號到今日，港府＋西環自編自導一場接一場嫁禍劇，但都未能達到目的！亦正解答了為何不成立獨立調查的真正原因～幕後黑手呼之欲出。

香港係仲有江派人馬，雜總一路都想攪掂佢地，佢地又想攪掂拉雜總落嚟。而加香港比佢地擺上台，林鄭又靠錯咗佢地，重点劇本又唔係雜總想要，而且又講明不能有流血衝突死人因為雜總有大單嘢跟緊，10月1日要好好睇睇，咁而加真係卡住左，仲要開會見商家都唔見林鄭，咪就係咁無嘢回答到我地。

最後，媽媽話
要小心同埋818一定要上街
要好多好多好多好多人去
而加有真嘅外國勢力係電視岀現
我地一定要加油
五大訴求，缺一不可
要團結

推測合理

推

818一定要上街!

雖然你係P牌，不過我認同！

係
我係咁傳比同路
叫大家一齊行
人多齊心就唔怕共剷黨